余香凝剪咗短頭髮靚到尿滲。。。

鯨魚bb

香港新一代實力派女演員佢一定榜上有名，骨妹同非同凡響做得勁好 人又高腳又長樣又靚，好想娶凝凝返屋企做老婆啊啊啊

呢舖我撐你唔落

家姐真係正過呀妹好多

你咪同我爭 我架！！！！

趁英皇打手未入嚟之前推一推

仲要係處女

好想奶佢對腳

派帽婆一隻

點解呀 佢做戲好好喎，舊年金像獎me dm佢有覆到

鯨魚無左啦
話時話佢拍鯨魚嗰時好肉地

睇完非同凡響點會唔愛上佢
嚟緊同stephy套殘影空間都有佢

知你啦 我又忍唔住重新愛上凝凝了

呢鋪我撐Stephy

英皇打手（全滅）

狗宮b好mean

玩通宵

咁啱收咗工啫

勁溫柔嘅mami 套戲拍到佢好靚

唔知幾時正式上映，要入場支持呀好睇

美人你尿滲問題都幾嚴重
一般料都滲

我覺得佢好大舊唔窈窕，衣著好 Old school 老套 !

要Yap片片了
（其實我鍾意佢好耐 ）

咁佢成米7算瘦啦，有啲肉地不知幾正

美人愈來愈變態

諗唔到有咩on9形容詞，尿滲幾啱駛

點解係重新？

之前佢拍 CCTVB 套【雷霆極戰】做督察，樣嫩演技又嫩，成日著大褸長裙，老冷土土好似八十年代 !

好耐冇留意佢，係結婚嗰排先開始睇返佢啲嘢
剪完短頭髮真係勁靚
短髮妹

耳膜係

冇睇tvb
咁講真裏面啲衫Stylist襯俾佢啫，私底下著衫幾好呀

你齋睇好喇 唔好諗歪

非同凡響

唔係之前大咗肚咩? 仲處女? 聖母呀?

仲有fish做智障勁似 裏面啲小朋友都係搵返真嘅殘障小朋友做，導演勁有心

啲小朋友真係抵讚
男主同老竇嘈嗰幕同ending
睇到眼濕

臭雞

More

係
Kaki話細佬淨係想見你一面先喺出面等你勁催淚（唔記得大概劇情好似係咁）
呢套值得比更多人睇到

好中意哩種高大肉地身型

仲有佢同cheronna首歌都好聽

好有人妻feel

真
不過香港市場細
呢類片相對動作片冇咁吸引
唔多人睇

女同女點結婚??

小美係咪停左經開始有老人問題。

咁都叫靚好一般咋喎

你好叻咩 你揸貨櫃架咋
唔知點解呢句對白好入腦

咁都尿滲
平時出街係咪要用尿片

G

帶凝凝去台灣

50歲（停經）

謠傳啫

開始 開始有心跳

係咪痴線㗎咁都有得binc

對佢有心跳了

Ok
魚香bb真係好索嗚哇

初初唔識佢以為佢真係智障

[女偽人］陳嘉樂舊菜余香凝連黑白女權相都del左

咁係佢演技太好 中英街1號同同班同學都有fish

人妻
以前都唔覺咁靚

派帽都中意

垃圾牙美迷牙契迷到成個連登都知

好大浸老人除。。。

以前都知佢邊個嚟嘅，但睇完逆流大叔先覺得真心正

祝福聲想凝都聽到

第5張 好似有咗咁

我都係睇逆流大叔先識佢
估唔到兒家咁正姐

呢啲派帽臭雞一定要屌撚死佢, 射撚到佢3穴都滿撚曬

你老母俾人打到失禁

lm美人燈到佢聽日有醜聞

我係睇骨妹識

都一般

我要佢呀妹

妹嘅相？

講真勁普通，同佢又似樣，做咩要個魚香ver2

Stephy贏晒啦

啱啱播完嘅男排女將，「安安」就係佢呀妹做
（圖右=妹）

最好睇都係舊年套金都 完美演繹張莉芳

今次就完全演繹牙瑜

球已著了地

同佢做過嘢
拍得夜佢會請條crew食糖水
幾Nice

英皇打手大量負皮

差評

靚到精滲就聽過

正

暖男爸爸真係救咗佢
鯨魚真係靚

樓豬唔覆呢啲CM嘅？

完全唔撚掂

唔差喎

佢特登影對腳其實係咪俾人打飛機？

成個三家姐咁

好一般 一般到冇得再一般

家樂仔單野 落咗妝個樣 下巴又長 咁都j得落

鬧佢臭雞會block人

樣好老

好想奶佢隻腳